突發 北角有呀叔集結

Be water

等佢地打空氣

如果係係深藍 打撚到佢仆街

推

小心果頭好撚多福建佬

佢哋係咪唔知今日港島得金鐘有集結，成個港島軍去撚曬金鐘
依家成班向緊北角行，人數點都多過你班福建廢老窩

就係班大陸佬攪亂香港

出去幫手啦屌

上次元朗之後 唔撚還拖？ 廢老都照打 反正班黑警都咁